港獨點會係命題

香港獨立並無對經驗世界作出陳述，最多只係祈使句/建議
冇對客觀世界作出陳述即係唔係陳述句，唔係陳述句即係冇真假可言 ，咁又點會係偽命題

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

睇唔撚明所以負皮

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

而家香港係英國殖民地
呢句先係陳述句，先有真假可言

咁好文宣唔係浪費咗佢嘛？！

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

同埋睇完條link應該會名多啲

唔係命題
只係踏上民主之路時必須經過既過程

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推下

有大陸人繼續玩命支持香港